核彈都唔割,但割炸彈有成千正評

連登真係好多狗
又帶動風向。

咁究竟割唔割

唔割但唔代表做錯唔洗提醒同改善,後面既人唔洗再覆呢隻分化狗

同意

帶風狗,請問幾時有過炸彈?
班狗自己夾埋做戲搞個紙皮盒。
跟住就有大量狗,3毛上連登帶風向。
帶風狗,請問幾時有過炸彈?

帶風狗,請問幾時有過炸彈?

笑左,分化狗話返人分化

其實，次次活動後果一晚就有人帶風向，不外乎話啲勇武手足係鬼，又或者提到啲陰謀論，總次就想我地割蓆分化

仲有，果堆post通常一晚都過千正評。上次割狗義士的post又係咁

然後呢啲不分化，不割蓆post係無人推

睇下佢個POST個時間證明條友一定係狗或3毛。

你要有方法make sure炸到嘅一定係狗
但如果有機會整到無辜平民就可免則免

利申：我超級唔支持任何人放炸彈㗎，咁危險，係咪先

屌 撳錯負皮

問題係幾時有過炸彈?

割所有無差別攻擊喎

點解係D人係日頭晒街時可以有過千正評

同六七暴動接軌了